要贏 只有一條路 請全民三罷

三罷

全民？ 當你以為你係大多數 其實只係小數既時候